有冇sheshe 絲打

講下你哋點解sheshe, 同埋困難

咁我自細就好鍾意同女仔玩 好驚男仔(幼稚園已經開始)
由小學開始已經冇咩點同男仔講嘢
中國開始大膽抽女仔水
就係咁變成sheshe

自己a0 試過同人表白但係食檸檬
試過男仔同我表白但係拒絕咗
覺得呢個社會好難接受sheshe
有冇同道中人?

中學

好鍾意睇女仔互巢既av
樓豬是咪都鍾意睇？

同埋你是咪TB？

好少睇av, 都係ff多
正常女仔樣 長頭髮

自細讀女校 冇男性朋友
大學時有追過男仔/比男仔追 但都係A0
幾個月前鐘意左個女同事 就知道自己原來鐘意女仔

有時出街會望下女仔 覺得佢地幾cute 身材幾好
之後問返我其他直既女仔frd 發現佢地唔會好似我咁留意其他女仔

有jer女仔ok?

bi 絲here
鍾意過幾個男仔 上一個鍾意嘅係女仔 唔係tb 係可愛菇頭type

sheshe heshe都可以
但依刻知道自己鍾意緊個已經有女朋友既女仔
個女仔長頭髮 好聰明 讀書好叻 好有氣質
個女仔既對象非tb
利申:非tb 做運動玩音樂會打機既女仔

之前鍾意咗個有男朋友嘅女仔

就係你地班仆街搞到我冇女

其實冇咗我地，巴打你都唔會有女

實我唔介意女朋友 係bi, 不過我冇

其實我有

sor

加油，記住千其唔好搵tb

絲here
中三四同個女仔拍過拖
但最後都係因為大家屋企都接受唔到同兩個都唔敢面對所以分開左
宜家都應該會中意返男仔啦
冇好結果

如果我內心係女仔 但係男 但又鍾意女
你岩唔岩

因為驚男仔而鍾意女仔，同天生就鍾意女仔係兩回事，你嘅情況應該係假 sheshe。

你試下俾一個你覺得唔反感或者有少少好感嘅男仔攬一攬，你可能會搵到真正答案。

由幼稚園開始就鍾意女仔
同男仔只係兄弟既情感
雖然鍾意過一兩個細個玩得好埋既男仔
但除此以外只會比女性既身體同性格特質吸引
所以其實我覺得我係偏les既bi
自己性格就男仔頭咁

鐘意咗個朋友，好痛苦

Sheshe絲 NL
自小男女校出生，小學同男仔玩得好埋，但完全冇唸過要同佢地拍拖。上到中學都係男女校，都冇對男生動過心。反而發現自己開始對女越來越有興趣，到後期越嚟越在意一個女仔，但果陣都唔知自己係Les。後來有個同學同我講佢係les，同佢傾傾下計先發現自己係Les （haha....太遲鈍 ）

佢有冇男/女朋友先？

tb

無 但佢有個鐘意咗好耐嘅人，應該係男仔嚟

你覺得佢對你有冇Feel 先？
有咪試吓努力啲去追，有Feel一定有機會
但冇就算啦 無謂中個頭埋去直女到

same

覺得好多男仔都好好 但從來無心動過
想知女鍾意男係咩感覺 都係用「好似我鍾意女仔咁」黎理解

發覺好多sheshe都係要同人傾完先知／更肯定自己係同人唔同
未傾之前係以為多數女仔都對異性無咩心跳感覺 以為自己性冷感 愛情片係誇大etc

我都唔知，你知啲女仔，成日會無啦啦攬過嚟又十指緊扣又會摸我頭，避又避唔到，可能我少朋友我其他朋友都唔會咁，好難唔諗多 唉，順期自然算

試下佢口風，睇吓佢點睇sheshe先啦。

試過下，因為都有幾多識既人都係sheshe，佢剩係講過，點解咁多人都會鐘意女仔，佢地係咪諗多左炸，咁 完全無表達過喜惡

鐘意左個直嘅同事

我好清楚自己一定係異性戀
但係出街都中意𥄫女
純粹中意睇下人地既身材同衣著個d

我到而家都未肯定自己係咪
因為有時係街見到d情侶好sweet會羨慕
又會ff自己同男仔拍拖
但其實我覺得自己偏向鍾意女仔
不過我又唔會急着label自己係bi定係點
因為我覺得鍾意一個人係講feel冇分男女嘅
平時係街見到正嘅女仔都會留意多d
身邊又冇乜男仔朋友 多數都同女仔玩
有一個同我玩得好埋 做d野好似情侶咁
Kiss 拖手都有 對我嚟講係戀愛嘅行為
但係佢係好直嘅直女 成日同我講仔
我又好似講笑咁同佢表白 佢真係當我講笑
佢有話如果我係男仔就好 咁即係代表佢接受唔到sheshe啦 其實依句野已經有好多女仔同我講過 自問自己對女仔真係幾好嘅 加上女仔來講我身高算係幾高下 所以有時出街d女仔會借我個膊頭嚟影相扮男朋友
順便推薦一個我依排成日睇嘅台灣女同youtuber叫逼逼日記 佢地兩個就嚟結婚啦

利申：長髮 中性打扮

幾乎同我一樣 我又係長髮中性打扮，又係好多女仔同我講如果我係仔就好啦。
不過我得167倒，加少少寒背睇落得165

利申bi，要同仔玩可以玩得好埋好癲

sheshe都幾正
同女同學熟嘅話可以抽佢水 又唔會比人話
就好似男仔抽女仔都冇人介意 諗起都爽
利申：直巴

我自己身邊都係得幾個男仔可以係玩得埋 但係基本上佢地已經當我係巴打 同佢地唔會有同女仔一齊果種feel 其實應該係話係女仔面我會知醜d

又唔洗刻意分自己係直定sheshe ，到你真係遇到你鍾意嘅人，你就知道。
不過我係因為識到好多sheshe frds，先更加confirm 我係

Bi hi
初戀係tb之後唔敢再同女仔拍拖 覺得好煩
同左2個男仔之後 發突然鐘意左個女仔
一齊左之後好sweet好開心
但好驚佢遲下會簡返男仔 因為佢都試過

Tb做過咩嚟?

一齊左半年 個陣仲讀緊中學 係考試前一星期開始失蹤
咩都唔覆 0消息
到考完試就同我講分手
我問原因都係個啲19嘢話淡左
到3個月後 我同佢朋友飲嘢醉左爆左佢
原來同我一齊三個月既時候已經同我另一個朋友一齊左
初戀啊

絲打除咗用app仲可以係邊度識人？
身邊剩係得一個tb fd

Ig ? Haha

認真講一句真係好憎tb
有時又要扮到好man但又冇男人咁捱得郁啲又喊
跟住仲要話啲男人點點點但你個打扮又係成個男人咁
吊有時仲大男人過啲男人脾氣又臭
利申講緊我識既tb並非以偏概全

作為一個中性打扮外表唔男唔女嘅人表示以前真係好鬼憎tb，以前無論喺職場上定係讀書上識嘅tb大部分都好臭格，係自從識咗一啲正常少少嘅tb之後先對佢地無咁反感

巴打你完全講中哂我心聲

個人應為大部分tb 自我中心到極點

認真想問咁多位巴絲 係咪你地識親既tb好多都係賤人
我聽好多人講好憎b 大部分都係覺得啲b好多都係玩感情之類既野
但我身邊識親嗰啲都係好好仔
利申：tb

無撚錯
成個世界得自己咁

我自己識親嘅tb真係十個有九個都係賤人

不過我聽得仲多人話bi先係賤人 btw我都覺得自己係

我聽啲朋友講佢地啲tb fd 又呃錢又偷食又打女人
我真係啞哂 因為我身邊熟既tb 都係比女食住 成日比女傷

好好仔嘅意思係點先 對情人同對出邊嘅人嘅態度點都唔會一樣㗎喎，兩回事嚟

就我自己而言..
如果我唔出聲 就算我只係呆咗個人無任何表情 都會比人話好串既人（試過好多次
但其實我份人自問都幾有禮貌...而身邊既朋友都係

其實又唔可以話Tb就一定係衰，其實我覺得只不過係大家最容易區分出嚟嘅sheshe 就係Tb，所以佢哋俾人感覺一差，就好容易套落埋其他Tb。
雖然我識嘅tb都唔好去邊⋯⋯

我以前就btf識，而家基本上係btf冇咩可能識到人。我依家主要都係得返以前喺btf識落既sheshe frds，或者佢哋介紹佢哋sheshe frds俾我識。
Haha！ 其實我best frd都係les，所以其實平時有咩嘢都係同佢講
要唔要留個tg交過朋友

sheshe here
tbg~之前好似有個sheshe po不過好多都係學生
怕比人嫌老冇入去

好憎同男仔有身體接觸
不過做frd真係好好

Bi 男女朋友都有過
好耐之前屋企人已經表明如果我同女仔拍拖，會趕我出門口同唔認我做女（佢地仲未知我性向）
同朋友講我係bi嗰陣佢地都好意外，但好彩佢地都接納我同唔會避忌
但係有陣時唔避忌並唔係好事，成日「挨」埋嚟好尷尬 （雖然我對佢地冇朋友以外嘅感情）

第一次鍾意左果個女仔 但佢有女朋友...好灰

我屋企都係，一世唔使出櫃

bi絲is here
男仔女仔都一齊過

上網就好似好多NL, P
點解身邊好似冇乜咁

好多老屎忽架 入黎吹下水啦

你識嗰個係啫
人地對男體無興趣 就算唔覺嘔心都唔會爽
做咩要益你

同直男唔介意比gay佬抽水一樣 無可能係多數

好羨慕 我best frd唔知我les仲要有女朋友 可能以前同男仔一齊過 其實好想坦白講 起碼有咩唔開心都可以有best frd陪下傾下 但拖下拖下都已經好耐 次次都同自己講下次先 驚無左個best frd

其實，真係好朋友既話，唔會因爲你性取向而有影響。
基本上我同我身邊個一班best frd(直），都出哂櫃。佢地個個仲笑我仲搵唔到女番去見佢地，成日叫我快D搵番個女朋友，唔好帶條仔番去嚇佢地。 其實，唸番真係好好彩我身邊個一班朋友都好支持我 （除咗成日笑鳩我冇女朋友）

我一開始係驚best frd唔接受 到而家反而係怕佢覺得我拍左咁耐拖都無同佢講 唉

個post仲有喺度？

如果係熟既好朋友 出櫃真係唔會有乜野
只係預左佢地會諗得好stereotype 例如覺得一pair sheshe實有男女角色 les一定鍾意hocc
需要時間黎理解

加油各位絲打
我而家唔知點算好
之前識咗個女仔大概一年半左右，本身係同學，之後熟咗就變咗朋友，一齊去過幾次旅行，我鍾意左佢，但係佢應該係直女，以前我哋日日見成日出去，早兩個月畢咗業之後就少見左，可能兩個禮拜出嚟食一次飯，大家各有各忙，但係都會keep住日日有message來往，其實由畢業之前嗰半年開始，佢都有開始講，畢業之後可能少見左但係佢好想keep住呢段友誼多啲搵大家之類嘅說話。
早兩日我哋又出去食飯， 喺餐廳差啲為咗件好小嘅事嗌交，真係一件好小嘅事，不過最後當然無事大家又好快有講有笑咁繼續食飯，返到屋企之後，又突然間同我講話我哋畢咗業之後我見得少左，覺得我哋每個星期應該要出嚟一次，佢驚我哋唔keep住一直搵大家會之後唔會再搵之類嘅說話。

大家覺得佢其實係咪真係淨係當我係朋友，有時我真係覺得好迷惘，我自問一直都好內斂，對佢嘅愛放係心入邊，因為我覺得我哋好大距離，佢大我六年，＋1年之後我可能會離開我依家住緊嘅國家。

個故仔好長，希望大家俾啲意見

佛 you

有呀

其實sheshe都好大壓力
佢對上個個一齊個陣有試過同男仔一齊 一拖二
我好怕都發生係我身上

其實sheshe好容易會諗多咗 人地對自己好少少 我地就會覺得有機會 或者人地真係當你好朋友先想同你多d見面 但係你都可以諗下 佢有冇對你做過啲咩曖昧行為？

Hi 留個名 各位加油

路過
呢度但個都好似好後生咁

我個人好遲鈍 加上可能係我自己諗太多

真係靠直覺，唉....sheshe點都要主動，唔主動就有排都唔洗出pool !

Agger 所以離開左間女校，更加唔敢主動追人，好怕連朋友都冇得做

我都覺 我過多幾年就30
好驚比人嫌老餅

連登都有sheshe

絲打放鬆啲～
擔心太多影響心情又易影響關係
享受當下啦

我地3日無講過嘢

介唔介意問多少少？
你地拍左幾耐？你咁擔心係咪因爲最近嘈過黎

+1 已經過左25 女王大我8歲
穩定交往中(好似係)

老實講 sheshe個圈真係好撚柒
點解要講到好撚似要標籤所有男仔咁

5個幾月 之前係外國同居 但係最近我返左香港

又唔係既 一部分啦 有人讀女校唔識同男仔相處囉係
同埋有啲係屋企人好細過已經係咁教女仔要同男仔保持距離

long d now?
要主動d keep contact lol

反而我係越嚟越大個先唔識同男仔相處
而家多數係男仔主動嚟撩我先會同佢地fd
幼稚園至小學期間都好多男仔fd下
有一個最印象深刻嘅係我由細識到佢大 小學同幼稚園都同一間 大概係小三小四到 有一次係補習社幾個人一齊玩 好似係玩緊啲咩扮演tvb角色嘅遊戲 之後無啦啦同佢嘴對嘴kiss咗 我個初吻啊

係啊 我都想 但有時差同埋佢屋企人去左搵佢

long d 係辛苦D facetime要keep住
同埋多D update下自己咁樣 (不過都係睇人啦,如果對方好獨立就無咩問題)
最重要係信任

無力感好重 同埋好遠啊個感覺

i know that feel sis
捱過左就係你地架啦 最緊要有短期中長期目標 一齊plan

捱過左半年long d

點解會有tb 如果正常sheshe應該係兩個普通女仔互相鍾意對方

但係tb就多數扮男性

利申 唔鍾意tb 但唔抗拒sheshe

gender stereotype
男同女(gender)係社會因為已經一定刻版印象(例如期望男性同女性既行為模式係唔一樣，女仔要比較細心；男仔一定係從事管理工作之類，都係gender stereotype既例子，而社會既化過程會做成性別角色，所以社會化既過程你唔符合身處緊社會期待，就會招人異樣眼光(例如娘娘腔之類)
點解會有TB，呢度我諗可能可以寫一篇thesis出來，除左歷史因素(女同志運動以外)，我引用其中一個學者(judith bulter)既主張就係：
「性別角色的選取是經由強制性、不斷重複的模仿學習而來。」
e.g :
女性透過男性化打扮，甚至去模仿異性戀男性既特質/社會行為，轉移緊異性戀者既互動模式，將社會對異性戀者既規範套用到女同性戀圈入面，去建立一個「女同性戀」入面既「應該有既」分類，而呢個「應該有既」既主張就係所謂既刻版印象(stereotype)。
所以你見到TB/TBG既couple，你唔會懷疑「佢地唔係sheshe」
甚至覺得佢地啪啪啪果陣TB一定係所謂既「攻」,而TBG係「受」
so how about femme couple ?

我估大家既答案9成都係:唔知道/無法觀察

btw有錯請插adore

我都唔鐘意tb

30+
我都係走先

關乜事 樓主D言論真係好撚柒 有歧視成份 hehe個圈都唔會咁樣標籤女性 總之真係柒到核爆 您地鐘意同性姐 點解要講到全世界男仔好似有罪咁

sor其實我都唔想

遲啲去ocamp 試下同男仔講嘢

無啦我過多二星期都返去

我對上個2個都係longd散所以今次3星期都好不安

唔好走啦

係囉 一齊傾下計

不如你講下邊句係
淨係見到樓主話會驚男仔ja喎

同埋你話成個sheshe圈都標籤男仔係點標籤法 同邊度調查返黎

走咩呀 留低吹水啦

其實sheshe圈好少會討論男性
對呢個物種根本冇興趣 邊會拎黎做話題

返黎

其實有堆仲Man過男人，但我懷疑佢地係跨仔自己唔知，因為佢地性別認同係男人，正常黎講TB仲係覺得自己係女
利申：識一堆TB，打扮男人，但啲行為行為同把聲都幾正，好女人

太多Playboy 識一堆
利申：TB 不過肥矮毒 A0

bull dykes,bull dykes everywhere

早晨(好L眼訓)

有懷疑過自己

其實有d tb都好高質 ig求其search都有好多高質啦 仲要佢地好多d女都好靚 就算唔同tb一齊都唔會俾連登仔溝倒

因為市埸根本唔同

有冇聽過tb bong?

午安(無清醒過)

仲有4個鐘先收一

真心想知，大家認為何謂高質
我自己會覺得太靚會好無安全感

今晚要返part time，收2200

咁博

已經過左睇樣既年齡(好似係)
btw我對TB無咩興趣
femme是王道

午安 (又太陽曬到蘿柚先起身)

絲打你咁搏咁勤力 唔辛苦咩

覆得咁快嘅你

扮工中

自己肥矮柒毒 冇諗過睇樣方面嘅野
但有時見啲靚嘅換畫快過換衫
果下心諗同靚人一齊可能都幾大壓力
人大左 只求事業穩定同無不良嗜好

agger

出左門口
見到個太陽我好想上番樓

我想冬天快D到

冬天 唔洗熱唔洗焗
出街著多件外套就可以扮有layer

夏天點除都係得番背心

肥西冇得背心見人

ME唔理 照著

我驚比人影我相丟上網
夏天放假定番工都熱到highhigh
番工著制服裡面仲有件打底 行黎行去熱到仆街
但公司加冷氣已經加到盡

捱到十月好D架啦

絲打番office?可以扮工咁爽

N賤 要落site但通常朝早
晏就通常係office

好佩服engiene人 比我一定讀唔掂
晏晝可以喺office都還好
中午對正同下晝西斜都曬死人

我廢物黎
on site果班worker辛苦好多

所以workers人工高係應該

女死女還在

let it go

攰架
鬼叫我窮，頂硬上

保重身體

捱還捱 絲打唔好捱壞身子呀

多謝2位絲
陣間返到屋企嘆返個宵夜先

未轉工之前都想做多份
而家轉左工番shift就冇得諗其他了

番shift真係幾惡頂x_x

返shift好鬼傷身

我中意放假放閒日所以都ok嘅～
同埋我學歷再轉又難有而家人工福利

儲多D經驗 工作經驗到一定程度都唔多睇學歷啦

有冇絲中意長髮中性look架

番名

Ps. 都係中長髮 中性look

我呢家女朋友係長髮中性

希望可以啦 我讀到HD咋 冇degree

呢個look好正不過好蝦人襯

留個名 tb
同女朋友一齊左2年半 而家女朋友同緊我仲有我屋企人住 大家相處好好 其實sheshe吾係咩問題吖 中意就得 我希望未來可以令更多人接受到 因爲我願望係同我女朋友結到婚 love is love

我都係長髮中性 見過有d幾型下 但又未去到tb果種打扮 好正

點扑野

朋友話我淨係襯中性look 都唔知係唔係好事
因為我本身性格同埋外表都唔太lady
再加埋我自己本身173 除咗中性look之外 我都唔知點襯好 再加上個人覺得中性look幾易襯

中性look比較方便簡單 有基本items就百搭
絲打咁高中性look應該好正咼

你地會有咩性幻想
會唔會想奶閪之類

還可以嘅 如果再瘦d就好
Tb會唔會介意女朋友高過自己?

都係架 但佢本身以前係b來 手咩違和感

我得164
但成日比人嫌高

Same same

介意

我應該唔算中性look
but all in

fingering/oral/sextoy

中短褲一件T搞掂
有時覺得人瘦着咩都好睇

其實我懷疑點解啲fd會get唔到我係les,我長期都係短褲加t正常女仔會打扮

好想遇到啱嘅人拍一段時間拖再申請佢跟我入籍，離開香港呢個鬼地方

咩地方可以入籍？

入美國？

可能當左你純粹中意boylish outfit

加拿大?

應該都係，其實想同佢地講，但識得太耐，好難講出口，仲要依家無女友

我當年突然食食下飯就同朋友講我中意左個女仔
到拍拖果時又係突然食食下飯同媽媽講同左個tb拍拖
親戚方面我唔講阿媽自己會爆

散咗喇，等下個先講
上一個都唔想公開
好似係醜聞咁

葡

由細到大都讀女校
小學有鍾意同學
但大小小覺得唔啱
所以就女仔打扮同覺得自己鍾意男仔
(但係冇鍾意過 有好感可能有)
去到中學十幾歲就發現堅鍾意女仔
到而家廿幾歲都冇對男仔反感
都會睇靚仔(要堅有型嗰啲)
而我唔抗拒同男仔一齊
如果有人打動到我嘅話
因為愛唔應該分男女
不過一直都係同女仔拍拖同鍾意女

利申 tb

pure,A0,比女仔追過（同強吻 ），不過唔岩冇一齊。pure好難識人，估估下唔知邊個係

佢地可能淨係覺得你係冇心打扮
未諗到咁深入

強吻

都唔可以靠打扮嚟分嘅 依家香港都幾多女仔係中性look 加上你又長髪 我有個fd都係中性look 但佢係直 仲要有仔 點解我冇女

愛唔分男女
我以前都覺得自己係鍾意男仔嘅
因為大部份人都係男女咁樣 係一個刻板印象
直到我上咗中學之後 我對男對女都可以有好感
尤其是係對女仔 所以我覺得遇到一個啱嘅人就可以了

pure真係好難識到

Femme couple

求介紹

係，嚇呆左唔識推開

Exact7ly
雖然係tb
不過我覺得呢個係我鍾意嘅打扮
就算有日同男仔拍拖都可能會keep住
Love is love 唔應該限制自己鍾意任何性別嘅人

絲打 你個名 我都好鍾意hebe 好女神feel 不過點解佢仲未有拖拍 唔通傳聞係真嘅

所以唔應該用一個人嘅打扮判斷個人嘅性向
冇話tb就唔可以同男仔一齊嘅
最緊要係遇到對的人

我女神如果真係有gadar,我直覺覺得佢係

長頭髮中性打扮 呢到都有個 身邊全部直 好想叫春
可能望落太gay 出街會比人望住哂 好煩
不過波褲加Tee真係好自在 比人話我佬味重 都習慣哂
但係識pure tbg都無事 啲tb就當我敵人咁睇 cls

pure真係好難搞，啲女好難sense到你對佢有feel
啲人通常會當我係唔識打扮，多過覺得我係les
有諗過剪短頭髮，但依家會覺得我就係我
我想搵到個會接受到我係長髮但又男仔頭既人

最緊要自己中意自己舒服
我識一個tb同番男仔一齊之後都係保持中性打扮
唔好比性別呢啲外在野縛住自己

我同你相反 朋友會覺得我識著衫 但明顯gay 識新朋友都會比人問係咪les
以前啲朋友成日話 剪tb頭啦 market大好多
大個左就會覺得做自己先係最緊要 同埋宜家我地呢type都開始受歡迎 雖然唔到我份
btw 有無group可以吹下水

死Tb

有興趣留個tg

其實同到男一齊係咩意思
想像唔到氹到男笑我會迷得一陣陣 或者比佢嗲會好sweet

有無bi絲解釋到鍾意男同女時既感覺係咪唔同

唔同，對住鐘意嘅男性會小鳥依人好多
對住女嘅話會好想佢知道我心意同時又會儘量迴避佢，媽啊好毒啊

我都未有機會同到男一齊
其實覺得唔會 只係唔抗拒

hebe

唔該曬

岩岩開左gp 拉哂你地入去

好正第一次入group

Me2

想問有冇大過25歲又有穩定另一半嘅朋友仔？
好難搵到人傾計

有冇諗過去外國結婚？
我plan緊年尾求婚

我經濟未算完全獨立(女朋友已經獨立-ed)
所以未敢講

一日香港唔承認，都無打算結

如果經濟獨立咗就會考慮？

首先 要經濟獨立

我女朋友都有講過去外國結黎都冇用
好似係晦氣咁講 但我知佢其實好想

我心知其實結黎都冇用 香港唔會承認
但真係好想快啲同佢結婚一齊住

努力呀

btw香港真係好悶 成日拍拖唔知去邊好

瘋狂行山

404 not found

就27，拍左8年

sorry岩岩蠢左
你再試多次應該得

tb無撚扮有撚 當正自己係男人
又唔見gay佬會扮女人？
性格更加低賤
無事果時就係d女面前扮威扮man
一有事就即刻縮埋話自己係女仔黎
唔好咁柒okay？

唔係憎同性戀而係憎死tb

比tb hurt過？

sorry囉我有性別認同障礙 唔係想扮男人 而係著女裝會覺得自己扮女人

利申：死tb

自己開心就得

有啊 真心好高質

好似由細到大都會對男女有心動既感覺
有時好鍾意睇d sheshe野
大個先知有樣野叫bi
入到u愈黎愈覺得自己傾向鍾意女仔 但又唔敢講 驚嚇親僅有既女仔friend
我係同男仔玩得埋啲果種 不過淨係可以做friend先無問題
同男仔拍左2次拖之後開始有d驚男仔 唔係好接受到佢地成日下體主導思考
宜家見到有男仔對自己有好感都會覺得唔自在多過開心

留個tg先

忠於自我比較緊要D(好似係

boyish pure lm

自從ex之後唔敢再拍拖
原來自己廢到咁撚樣
見到佢話對住我好辛苦好唔開心
覺得自己摧毀左好多野

可能佢而家已經好開心同緊第二個一齊

無記錯你係tb?舊登見過你

咁都記得

有無b

各位絲打仲有無得入gp
利申tb

打漏左

以上已send msg

之前好似打錯左 收唔到msg

留個名 識下人先

利申： 一個sheshe fd都冇

Pure 留名。

單身左就快兩年，有得揀寧願自己係異性戀，pure好難識到對象

Btw, 有冇絲打報左pink dot既義工？

報左但未有通知

做個朋友

留名先

點解我覺得pure市埸其實好大

運動型pure is here
夜瞓 啱傾就傾下啦

add me

Share ac add me

想入gp

留個名

我同過一個男仔拍左好耐拖
分左手之後發現自己其實有d Bi
但我唔係中意tb 係中意啲性格man好聰明既但長頭髮個啲 邊到有呢啲女仔

我都係長髮中性打扮
鐘意女多過男
我同事成日話我係女人身男人心

以為叫緊我 我好鬼蠢

你搵我？但我唔聰明

Me 應該算係

其實2個bi一齊常唔常見 ？

輪班傻西想識pure 歡迎搵我吹下水

屌一樣

留個tg先😭bi想識下同類 應該係pure
成日睇身邊人啲言行舉止 以為係同類
問落先發覺對方都係異性戀

留底tg啦

留左

CD ROM LM

有gp入？ 秒回

add我喇

冇人add我

係咪有gp?
可唔可以add埋我

想join group傾計

有無絲打關係穩定但未出櫃 煩惱緊將來

想join

求入谷

想入go

求入谷識朋友

我覺得自己會孤獨終老

求入谷
無乜sheshe fd
利申tb